有冇食物係唔可以加芝士？

乜尻都加芝士芝士
就個個沖去食

糖 生果

芝士

中式蒸魚

水

變芝士汁

糯米雞
紅燒外婆肉

香口珠

咁就唔係水啦

汽水

極邪惡紫薯

雞
芝西雞

食物呀大佬

芋頭

過多一排呢個post出現過既食物全部都會加芝士

屎

皮蛋瘦肉粥！

飯

正想講屎

你當屎係食物？

空氣

糖水

未聽過食屎？有無人會話食枱？

香口膠

睇唔睇到標題係食物

荷蘭叻

大麻

咖啡

炒蜆

豆豉

同大部分生果夾到不得了啦

Cream cheese加糖又可以整甜品蛋糕咁

乾炒牛河

豆豉菱魚

咸酸菜

皮蛋

Wasabi

奶昔

牛腩麵

焦糖布甸

楊州炒飯

可樂

半生瓜

你一定未食過正宗既芝士苦瓜

水煮魚 一定加唔落手

涼粉

粥

蛇羹
蝦餃

譚仔特辣

榴連

朱古力火鍋

苦瓜

你依句百搭萬能無得輸

臘腸

咩食物黎？

Sashimi

香蕉
燒味

咸魚

叉燒飯

臭系

糯米雞加芝士好似好正

冬陰公

豆腐花

陳寶珊

酸辣粉
老火湯
土匪雞翼

橙

刺身

牛雜河

紅，綠豆沙

你未食過cheese board?

煙

撚

牛雜

睪丸

Hello kitty 肉

滷水雞翼
滷水蛋

巴打食家派？
我係藝術派架

叉燒包

叫我？

你一定未食過正宗芝士xxxx 完

龜苓膏

青紅蘿蔔滾大地魚

屌同時

肉餅

好快就見到on9新假期既標題係『創意爆燈！！五星極邪惡紫薯拉絲芝士蒸烏頭』
仲要你敢話唔好食就屌你唔支持創意工業

我唔信有呀
就算有都唔好食

鯡魚罐頭

家明

薑醋唔得啦掛

喇沙